十一月第一次去泰國,仲要同屋企人去,希望咁多巴打俾D意見

是咁的,小弟一早應承左同屋企人(老豆老母同我,一家三口)去個旅行,仲攞左五日大假TIM~

咁兩老就話想去芭提雅，我未去過就諗住都OK LA。

點知上網一search,好似普遍都話五日芭提雅太多 ，唔知咁多巴打係咪咁諗?

我地budget就預五至六千一個人LA，大家覺得點?行程方面有無咩必去必玩?

麻煩咁多位巴打俾D意見

點解唔去埋曼谷？

頂盡3日係芭堤雅都夠哂數，其餘日數不如上返去曼谷shopping

我老豆又話唔駛去埋曼谷,話芭提雅大把野玩,HEA下玩下就OK,但上網睇又好似係另一回事。巴打你點睇?依家我地未BOOK野,仲返到轉頭。

曼谷芭提雅搭巴士單程多數3個鐘左右，2老未必接受到
佢地都話hea下咁就唔好搞咁多，到時佢地唔玩又話攰

凈係帶你老豆就有野玩
芭達雅無野好玩
講Night life 曼谷都有
講Shopping 曼谷更加完勝
講女... D女污穢到仆街 夜晚行轉市中心已經Feel到 根本唔岩親子遊

同埋pattaya都唔係幾安全 要留意下

巴打係咪試過咁玩?行程大約係點?

我就係擔心LEE樣.......上網睇講到成個淫都咁...

Uncle

5日芭堤雅⋯太多啦。
真係純Hea架咋去到，所以果邊絕大部分都係外國人多。
去曬太陽坐係街邊飲下酒咁就一日。

5-6千左右一個人既話絕對可以做富豪⋯
港幣10蚊左右先一碟飯⋯5-6千蚊完全係豪食！

個人認為2日芭堤雅，3日曼谷啦。

落機先係機場坐巴士去芭堤雅，再番曼谷玩

講真睇下你點睇⋯
你唔專登去果啲地方既真係無咩野

不過治安黎講個人認為曼谷好好多。
因為芭堤雅既人好多都知黎親既都係外國人⋯
好多時見你係旅客樣就屈多你小小⋯

相反番落曼谷，雖然都係旅客多，但屈錢情況小好多

Book間高級酒店俾佢地渡下假算啦，最緊要有車接送

五日pattaya 唔係玩唔到 但你預咗要hea 玩
五日你可能咁樣玩啦 2日去koh larn 住下玩下水上活動訓下沙灘
一日去動物園加食嘢做spa
一日市中心shopping 食嘢做 下massage
仲有一日你另外睇下有咩想做 夾得啱night market 啲時間可以去行埋

芭提雅無咩好玩

5日華欣仲好